美國抖音CEO Kevin Mayer突然辭職！

TikTok chief Kevin Mayer quits after Trump threatens to ban app
Former Disney executive resigns just months after appointment by Chinese video platform

唔跳船等坐監

為錢者

又話支那要告侵侵，咁快唔玩？